如果每次都可以咁樣塞就離勝利不遠

連地面巴士都塞埋行唔到
想出荃灣塞左係入荃灣條路前面半粒鐘冇郁過

推

每次都用兄弟中槍就仆街啦

點解你唔屌鳩班狗
佢係你兄弟?

咁係你地未醒下下要死人先塞到咁既規模
係要冇手足傷忙既情況下都做到呢個規模

我成日都屌狗
你誤會左我
我希望香港人唔需要人地幫就可以罷工
而唔係次次要啲小朋友中幾槍先遲返工幾個字

可能罷工真係唔適合現階段香港

組織工會 全民罷工

頻道
Group List

所以我上面就係講左冇手足傷忙都要做到咁既規模
之前既罷工我肯定巴士冇影響

希望香港人會覺醒
可能黃種人奴性太重
唔適合做人 只啱做奴隸

今日第一次全公司被罷，加油

感覺今次多人被罷過上次
手足加油

幫你推

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

未必啱聽 但係罷工真係最有力既和理非行動
咁都做唔到好難落下一步
外援只係遠水 救唔到近火

真 罷工最有用 危險性低 又個個人可以做

唔準停啊香港人
無限期啊
係咪革命都要揀時間啊

如果可以 希望聽日 後日 大後日都係
直到煲底

其實和理非唔多

港豬更多

agger

希望黎緊4日 大家可以同心合力